[長篇][魔幻][腦洞]《光痕》(Remains of Light)

第一次Post文，不太熟悉連登的環境，請大家多多指教。
本小說純熟腦洞，與本人的經歷沒甚麼關係，其中涉及一些對科學、宗教的淺見，不知正確不正確，概念有誤的話，請大家盡管批評，我會改的。

簡介:
201X年。香港。
文青水月，奮身投入學生會的濁流，卻遭好友背叛而引退。
心情低迷的雨夜，在旺角邂逅神秘少女艾絲琳。
虛與實、科學與魔法、神與魔、瘋狂與理性，一切的一切，在這個彈丸之地迸發出燎原的火星……
「光照在黑暗裡，黑暗卻不接受光。這就是我的故事，光的故事。」

紙言Link:

呃，好像post錯區了，我去講故台